有無師兄師姐做左人口普查 checker個exercise可以互相交流下答案

如上求救

LM

Lm